英國會議員柴萍恩：英國該暫停與香港的引渡條約

親，你已經違反國安法38條

比卡超會話英國已經犯左法

引渡777佢2個仔返黎先ban Ok?

石頭 好忙

係啦，全部stop晒佢

石頭就黎俾腳砸爆

你知唔知咩叫引渡呀